港鐵:一路用心 全「程」為你服務

自己老母係黃衫狗都咁驕傲

快速應變
每次都亂到喊又被人屌

人妻

支那樣

mtr 前線全部都黃衫架喎